發現成日有人po埋d支那新聞

佢地開個標題話就話叫支那
我睇到就諗住唔係五毛開post啦
但內容就係d咩相親失敗、塞車賣飯盒
係咁宣傳支那入面發生嘅小事
到底開post條友係咪日日mon住微博(定依家支那人興用咩平台？我唔知）

點都好，支那日常發生嘅事
無人想知呀

可能係高5毛最新手法